Ik ben ervan overtuigd dat u medelijden me, zoals u weet mijn temperament is te heet om het kuise zo lang heeft geduurd.
Herinner je je Charlie Roberts; je zou hem voor een kind, maar hij is niet zo.
Een middag Fred volgde ik in mijn slaapkamer, zoals gebruikelijk was, en gamahuched en fucked me aan de rand van het bed.
Ik stond op het punt om de kamer te verlaten nadat hij was verdwenen, wanneer bij het openen van een kast, waarin mijn jurken werden opgehangen, wie moet ik ontdek maar datzelfde Charlie.
Ik zat in een moeilijke situatie.
Er was geen twijfel de lad gezien hadden alles.
Ik sprak vriendelijk naar hem, en hij beloofde beroepsgeheim.
Om ervoor te zorgen dat ik vastbesloten te zijn maidenhead.
Een paar dagen later mijn man me verlaten, en de meisjes met hun mamma en de governess gingen naar de stad met hem, laat Charlie om me company.
Ik ging boven hem naar het salon, en zit ik mezelf in een lage stoel, gekruiste mijn benen ondoordacht belichten en de kousenband en een deel van de kale huid van een dij zichtbaar .
